有無西貢手足十點鐘一齊叫

幾晚都無反應。雖然知道西貢真係平衡世界，但好想知道好多街坊都係黃絲

我個邊完全無人叫

你係邊到叫

結界影響

唔係原居民驚比人屌

政府合署果邊

。

都係無人叫，真係平行世界

玩命喎你

挑，我夠係原居民

光復香港

住村好難嗌